「有圖」細so原來仲有偷食其他人

都係叫做Macy

推

幽默嘅嘢...

On9
開個柒post都算
仲要自推
幾厚面皮先做到

0.5/10
nice try

好撚尷尬, 應該可以變到同 駁嘴 + 想我嬲 個 Level
不停拎出黎狂鞭屍

haha XD

屌你老母死傻鳩

誠意加分啦

sorry... where is the haha point?

幽默感依味野 你都係無架啦

屌你老母好撚柒

on9

唔講咁多

出d無謂po
又唔好笑

好撚cringe

on9當有趣

幽默感呢家野 得樓主有
我地都係無架喇

藍字為笑點

重要開係時事台

細so偷食同時事有咩關係？
點解要開係時事台而唔係娛樂台？
細so係議員？係政治人物？

哈

拉

樓主柒撚到

九唔搭八 屌你老母

祝你老母生癌 你老豆中風

戇鳩當有趣

熱門第三

你有份推

PR好嬲

點解咁都上熱門

樓豬收收皮啦on99

尋晚kelly 鬧得我好啱D friend

好好笑呀 屌你老尾

好人好者點會上黨鐵個網
仲要用個chatbot

屌你老母ON9 PR

多謝樓主提供笑話
笑話：樓主

咁都nice try
0 effort

屌你老母啲咁嘅垃圾post就咁多人講
依家仲有大把手足未有人跟進，就點都推唔到上去

哈哈哈哈

完全封鎖「油炸鬼蒸蛋」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

PR公司又洗走熱門post

唉屌，拉返